[DQ蛋糕] 官方聲明指有人威脅破壞蛋糕，蛋糕被DQ 係因為有部分蛋糕出界

Cake International Facebook 聲明:

In reference to the comments regarding a cake being disqualified from the cake international competition, we wish to clarify that the difficult decision to remove the piece from the competition area was due to complaints about its content with some threatening to damage the piece. We have judged this entry based on the cake decorating skills and not the subject matter; unfortunately it was ‘not to schedule’ for that category (as seen below) as it states in the rules “No part of the exhibit can overhang the allowed area. Oversized exhibits will be disqualified.”
Cake International is an inclusive community and welcomes entries from across the world, this competition entry was not removed as a political statement but was disqualified as a direct result of it not being made in line with our competition schedule.
We appreciate that this situation is sensitive and there are many passionate views across the world, our decisions are based purely on what is in the best interest for the cake decorating community and not as a statement of our beliefs or opinions.

大家點睇?

至於咩人會破壞蛋糕 我諗答案只有一個

藉口

英國已經係呢一年奠定左佢哋係垃圾國家嘅地位
已經唔會再值得香港人尊重

Nice
助攻

野蠻人

甴近平

Twitter 傳送門:

Reddit 傳送門:

收皮啦
垃圾國家

因為有人威脅破壞就DQ個cake合理? 同埋之前明明話係有offensive contents

Push

有名叫日落廢國

搵唔到野兜呀依家

呢個垃圾奶共國家仲有咩好期望

佢話 DQ 因為個蛋糕裝飾出左界

睇官方FB大把作品有overhanged

前言不對後語

而家走嚟話出界，明明之前話係offensive，係咪因為俾人搵到有人整金仔蛋糕呀

有人威脅會破壞個蛋糕就DQ更加on9 So if UK is part of China right now?

唔敢講真正原因

咁其他作品有冇出界先

咁參賽指引有無講過左界會dq

作藉口都搵個好少少㗎...

係咁架啦

香港依家響出面國際賽事同台灣一樣, 總之一有支那隊就黎投訴你

華人DNA垃圾都唔見大家集體自殺

日落帝國

Twitter d like 小到
個個係到屌有用？

中國英國 中聯邦-英國

借位推推 中學生需要大家幫手

啊 你過界
我告比先生知

Twitter Reddit 推爆佢

有英籍比我地就唔洗比人屌啦

含j啦英國佬 自己都顧唔掂自己

兜,繼續兜

垃圾奶共國家

食撚屎啦

屌佢老味推撚死佢

撚啊！！！！

仲叫人扣花，收皮啦，而家英國淨返一班3head White trash護理牙齒都唔識嘅奶共廢物

就係呢隻大陸雞舉報
依家人地人氣急升 大陸新聞都有報
仲話知道香港人畀人dq咗之後獲得咗雙倍嘅快樂

絕不妥協

舉報香港人嗰個大陸雞微信
人地好撚happy

推

重拎埋銅獎
Class K: Pushing the Boundaries: Innovation in Sugar

有,但而家問題在佢前言不對後語

信英國一成 JJ都變形

收皮啦

呢個係被DQ嘅香港人 佢係用v煞面具蛋糕參賽嗰間店
大家要去follow支持打氣甚至幫襯下

有人威脅應該搵警察呀，起碼佢地唔係香港黑警

屌佢老味
有冇佢個蛋糕個撚樣睇下

堆

2017/1/26

彭定康：英國為與中國做生意 沒為港人出頭 再讓這代港人失望將是「悲劇」

英國廣播公司（BBC）就香港主權移交20周年訪問前港督彭定康等人。彭定康在訪問中批評，英國未有履行《中英聯合聲明》的承諾及義務，未為港人出頭。他擔心，英國為求中國達成所謂的貿易協議，出賣自己的榮譽（selling its honor），他自己深深感到，已令追求民主的上一代人失望，「如果我們再讓他們的下一代失望，這會是悲劇。」

彭定康認為，英國顯然沒有為香港出頭。「我好奇，到底我們的榮譽、責任感，發生了什麼事，這是一個英國的問題。」

彭定康指出，中國與英國簽訂的《中英聯合聲明》，是送交聯合國的條約，直至2047年之前，英國亦理應為港人爭取權利，但英國卻未有履行這些承諾及義務，「這是相當可惜。」

彭定康認為，英國把與中國貿易事務，置於對香港承諾之上，背後的原因「可笑、荒唐」，「有人認為，你與中國交易的唯一方法，是在政治問題上向中國『磕頭』，這是一派胡言，完全是荒謬的。」

彭定康說，自己擔心英國出賣自己的榮譽（selling its honor），以圖與中國達成所謂的貿易協議，「認為這將是災難性的，如果真是這樣做，我們（英國）在世界還代表什麼呢？若果我們真是這樣做，這些未來由民主選舉選出的香港領袖，會憑什麼認為與英國有特別關係呢？」

彭定康說，自己深深感到，已令追求民主一代人的上一代失望，「如果我們再讓他們的下一代失望，這會是悲劇。」

英國外交部發言人回應稱，英國非常重視英方在中英聯合聲明的長期承諾，相信「一國兩制」是香港長期穩定繁榮的最佳安排，「一如過去二十年所見」。外交部發言人補充，定期會與中國討論尊重「一國兩制」、「高度自治」的重要性，外交大臣去年底與中方會面時也有提及。

推上Twitter

正式宣佈
英國=恐怖分子出產國
狗隊高層有一半都係英國人

呢件事推得好可以係另一單blizzard

芝麻人

收皮啦

當人白痴

支那人

有既話仲光復咩鬼
大家都係想要個樂土喳

尋晚旺角班狗俾人撚到

屌

屌你老母大陸閪

一黎前言不對後語
二黎其他蛋糕都有過界情況 惟獨香港呢款會比人DQ係咩玩法

有就唔會比人話垃圾啦on9

奶到盡

銅獎有£25咁大把

推上國際

下，有咩咁巴閉啊支那狗
快啲望下佢嗰個有冇出界啦
冇投訴就唔使dq?

喂個解釋牽強到
係咪要dq 威脅破壞蛋糕條友呀cls

最撚好笑話content message有問題依家又轉左口風

又想connect UK media ?

奶共奶到出晒面！垃圾！

佢將全部出界既都dq的話咁就當無數
宜家有得獎作品出界冇dq

有得獎作品出界無DQ
有講政治嘅作品無DQ
佢今鋪水洗都唔清

政治打壓

死臭雞，屌佢老母臭西

英國係垃圾，無謂此心妄想

大英廢國

UK is a part or China

仲大？
屎英
細英就有

堅持西方價值
只會令香港人繼續 溫水煮蛙

奶共出面到令人咋舌
才可給香港人 當頭棒喝

大英祖國高招

奶共國食屎啦

有人破壞蛋糕你唔係趕果條友離場，係叫人擰走個蛋糕唔比參賽

goodest logic

仲出咗林鄭家4口

tui

垃圾英國

我屋企人個作品都比大會話要收起佢

咁撚on9嘅解釋就想冇事？一定要繼續網上煲大佢，英國正垃圾

又dq?

無DQ到 大會想收走佢 但我家姐拎得翻

好靚喎

發覺d 支那人真係痴痴地線

如果根據官方個回應係 ‘not to schedule’嘅話，應該只會係作品到寫 ‘NTS’，而唔係DQ喎

係佢地官網有文件有寫規則，入面寫哂

補link

但佢上面又話oversized會DQ，咁到底跟邊樣㗎？有冇手足可以一齊研究下

扺全世界前殖民地都憎英國

雖然我都屌英國咁做
但好撚搞笑香港人，要人哋幫嗰陣就吹捧人
一做錯一件野都屌撚到人閪咁

純粹佢老母
藝術梗係有主題架啦
唔通人地主題係保護地球/愛護動物
又係騎劫藝術？

狙擊到HIHI

咪姐係dq?要你收走唔俾擺係度wor?

都唔係錯一件啦
奶共奶到雪雪聲

希望呢條大陸臭雞生生世世做蝗国人

比你班人渣叛國賊英籍就真係有病啦

欲蓋彌彰
1. 如有出界，梗係警告先，唔改先DQ。
2. 到底係驚有狗破壞，定係出界，唔該惗定先出聲明。

不過，個蛋糕都整得唔靚